【短片】女學神撞石壆四輪朝天 師傅：真係反應唔到

利申：已甩P

原來你都係度

邊度？

女人

有d人唔適合真係咪撚學車啦累撚死人

個師傅發緊夢？

正皮女學神高汁引發多重性思考🤔🤔🤔🤔🤔
恥笑次序如下

1137出左車未

條囡肯定有小兒麻痹

就快

如果佢揸is200一定冇事

等你出左車擺相上黎

我學車初頭都有唔小心剷上石壆
師傅無踩停 淨係狂鬧我
但都無佢咁犀利搞到四輪朝天

利申 1月尾pass左 等7個工作天拎牌

(Show blocked user - 唔夠你柒）

我見到你既影子呀1137

收嗲！

1137邊有揸到反車咁on9

sor囉 我不嬲係男人

咁卂係 佢都冇車揸

1137出現了

條女擺明on9 但我覺得個師傅應該玩緊手機冇睇先可以炒成咁

做乜9

講夠未

想學車 都係唔夠膽了

快啲出車俾我地J啦

之前仲有人話學車師傅收得貴

佢唔係講左好耐咩

好似係，明明等緊佢出完車吹雞搞車聚嫁嘛

我諗我曾孫出世佢都未出車

等多陣 儲緊錢

屌你啲圖好撚正

啱啱經過都見到

係咪可以吿9個師傅

係巴士睇撚住佢反車 痴線 直路都可以反

直路反？！

儲左幾年都買唔到

諗住買拉利？

我以前學車嗰陣，試過有次個教車師傅好似途中hup著咗一陣

女人渣車真係好撚廢
利申:鴨駕2take pass

架車保費又加價 學神學車又貴D啦

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

我意思係條路係直去 唔係轉彎位黎 唔明點解直去都可以撞野

師傅一定掛住睇腳

有聲

我知
只係驚訝

女車神

女人

男人揸車，女人揸棍啦

小心班婦團出黎咬鳩你

條女好似唔差

等你車聚

女人學乜野揸車

唔識做1212

條女好似幾正

心諗：我如果渣GTR, 洗炒?

知你一take pass勁喇

四次

佢最少唔會學到反車或者撞車先喎

你足知pass左

1137 介紹你個學車師父比佢啦
你考3次都合格 無難度既

1137 都甩p
咁就一年

肥佬啦⋯⋯個教車師傅，點攞教車牌㗎

時間太快

今次真係要開追悼會

個師傅會唔會比警方告不小心駕駛

有冇keyword 唔記得咗

女人揸車

知你有牌啦

又要開追悼會